英國宣布成功研製武漢肺炎疫苗

Coronavirus: Oxford vaccine triggers immune response

希望係真

日出了

唔好斷章取義
仲 phrase 3 緊

等睇打完無效

英國佬D嘢都係再睇睇效果點先
如果係德國/美國研發我做白老鼠都冇所謂

It is possible a coronavirus vaccine will be proven effective before the end of the year, however, it will not be widely available.

結論，樂觀估計都有排

英國宣布唔係出晒名嫁咩

英國研究

唔係研究咩

中國製造

BJ已經訂咗一億支

希望祖國早日研發！

最快都要年尾

已經有3隊入左phrase 3
之後個D都會追近吧

其實phrase 3 咁多人實驗, 幾時到港大推出呀

就算港大研究到

都會被柒婆拎去邀功

多謝蛆國 乜乜物物

預左架啦 因為生產都會找大陸既廠商
到時實會話多謝大陸為香港提供乜乜物物
然後再偷你formula扮自己研發

屌你老母又亂鳩咁譯
標題黨，你知唔知成功研發係點解？？？？？
You are fake news